今日係中秋節

今日係中秋節竟然撞正生日
希望各位巴打中秋節快樂 團團圓圓
其實都係想乞句生日快樂

happy birthday

多謝巴打

生日快樂

中秋節快樂同生日快樂

快樂呀

多謝爸爸

中秋生日快樂

中秋節快樂

人月兩團圓
生日快樂

Happy Birthday

Happy Birthday FUCK YOU

閱

巴打我都係今日生日
中秋/生日快樂

我親手畫左幅畫，名叫《海上升明月》，送比大家，為大家賞月助興

～⛵～～～～～～～～～～～～～～～～～～~~

多謝咁多位